19/20 NON-JUPAS 專區（21）請不要消失希望

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God專區（1)

offer god
n手飯god

如果我收到cityu或polyu的offer
我一定即刻放eduhk兩個offer出黎
唔想交留位費

lm

有冇人知poly mgt係咪今晚00:00派offer？
表示仲有edit制
好擔心

係咪全部poly mgt既心都仲有edit

我仲有呀 巴打你都係？

會唔會唔係今晚派？

有冇ching poly spa 冇edit制
in完到而家都差唔多成個月spa都冇消息
利申有edit制

有冇人poly spa冇左edit制

有

Polyu Mgt有edit👋🏼
不過凍過水。有到仆街咁in

有冇ching poly anf冇edit?

人人都仲有
我估可唔係今晚

IN咁多人先收得13個...

下收得13個？真心咩...

poly acc 今日派????????????

佢NON JUPAS個網有寫

我咩都得架
Ugc就得架喇

咁無啦我 gpa唔夠人爭

點解spa仲未派你哋幾時in 我3月12號

收幾多人都唔知

我都係

多謝你

同ching一樣

巴打你gpa幾多

3.7x

應該代表睇緊你profile

一樣今晚坐等00:00

你係咪set咗會後補／update 啲成績？

好似無特別set.. 你無左edit制嗎？

我都係 自問自己in得ok
幾時有offer
利申：親生仔

等食n手飯

bu有冇人收到企業家精神offer

有冇interview啊 有D科全世界都under review

轉咗
但係冇奢望過
貼近4先有
手殘報錯

我係真心想讀呢科
冇當過係水泡

你yr1?

有冇人收到BU Entrepreneur offer

仲有一個半鐘... poly mgt

有無人報咗Poly acct收到offer/無edit制？

Marketing 都係一陣00.00?!

同一日in應該係... 如果計兩個星期既話

很多人無edit制 （senior)

係，你應該都係？

你幾號in?

22號 你呢？

15

poly reference letter 有咩方法可以up 到?原本個位放咗personal statement

唔要個offer係咪唔交錢就得？
洗唔洗按reject?

咁可能今晚00:00了

講左好多次

Under review係正常程序
如果cityu有機會俾你offer
係轉你去waiting list（視符你排名）

咩情況知道cityu 一定唔收你？ 直接收你皮 叫你出年努力？
就係直接 unsuccessful你
即係話
City一日未轉你個status去unsuccess或者名額已滿

就一日都有機會有offer

所以轉左去under review唔使咁大反應

利申：上年入 cityu

同埋有好多人手上交左幾個offer留位費
只要一到7月8月學生注冊
就有唔少offer流番出黎

祝各位後門狗早日上岸 努力有回報
（上年好遲先收到offer 明白咁多位而家既心情

有冇edit 制？

我仲有.... 你無左？

仲有 ...無機會啦

HKU offer God
BU offer God
CityU offer God

polyu offer god
cityu offer god
bu offer god

social design offer god

我on9黎
我yr2
報撚錯

有冇人知bu offer係咪一日派哂

City offer god
Poly offer god
N手飯god

巴打 你都轉左啦
就黎派啊！

你會收到嘅
我報咗yr1 知道冇可能會收到

有無今日收到CU Gender Studies offer既巴打可以講下你地幾時in interview同放喺第幾個choice?
我CGPA 3.6X no offer ar

city係咪所有都變成under review

追post....有個師兄好有心post咗好多次

仲有22分鐘...

有冇人city英文29號interview佢個網requirement寫到明話ielts有7/dse 5先收 但又派interview係咪想玩殘我
利申 dse得4 ielts啱啱出成績6.5

我諗個幾科社科應該都睇緊application form
幾時派offer 就真係好難講
希望你地都收到offer

有無人個心已經開始頹

承你貴言

City英文咁高要求

有無人知poly12點開始派到幾點

二月中in咗bu translation, in衰左好頹Group discussion有題搶唔到發言原來三月中已經有人收到offer求派n手飯俾我
利申: gpa得3.3

Cityu冇interview過 又無啦啦轉左under review係咪姐係收左皮

倒數

咩科？

咩科呀巴打你

mgt派左未

done
Nothing happen

Ece

咁你上年係under review 定waiting list

我 已經半放棄狀態
前排仲鼓勵人等下啦
但自己in咗五科乜都冇收到
見到database有人3.1幾
都收到我想讀嗰科
覺得自己好冇用

但佢見到我profile明知meet唔到requirement佢又比interview我姐係點會唔會有機會照收

埋土真準時

收到poly acct...

Ching 收到offer?

有冇email黎睇下

Poly Mgt已死

倒咩數吖 咪又係乜都冇
利申：我都係

有冇人收到polyu spa offer

其實會唔會果個requirement係for jupas applicant 我見下面佢話for senior year 就睇gpa

根據in cu嘅經驗
你interview好 佢想收你
就會叫你補返ielts 7俾佢
補唔到咪唔收

+1

ching想問吓award gpa係咪cgpa?

我唔知，睇到我好迷茫

共勉之 我懂你感受

...未派而已吧

收到poly acct 嘅係senior 定 yr1

有無人收到poly nursing

請不要消失希望

Poly Year 1 financial service 個condition係cgpa 3.9

....其實我收到offer又開始擔心meet 唔到3.5

e 到 d人好鳩，講又唔信。

poly還是有星光

同問

可能見你gpa ok 就比interview 你
照去啦

Ielts 有7 / DSE ENGLISH 5 or above 係直接派Conditional offer , 3月頭已經派左。冇以上requirement 就要Interview 。Btw 我都係29號in, good luck.

收到poly acct 既同學GPA幾多?

收到polyoffer

恭喜請問係咩offer

咩科..

有冇人收到itc tech offer？

我都收到 預左係3.9

有無人無左edit制但收唔到offer?

anf

請問下巴打們gpa幾多

yr1 定 2?

Poly year 1 acct offer

你gpa幾多

Sem1 4.3

poly acct 得星期四00:00 先派？ 仲未收到

你係咪asso year1

direct offer?

6科，乜鳩都冇

Conditional offer cgpa 3.9

Hkuspace?

加油，我重係being considered. 你幾號interview 架？

under review--> waiting list-->之後收offer

In左5科咩都冇+1

係幾月轉waiting list

Hkcc

恭喜有offer既人 你地真係好幸福
利申：in左poly mgt 咩消息都無..

3月19

唔太記得了
好似4月定5月
之後5月尾收offer

希望下星期收到啦

咁你個陣in得好唔好

盡力meet 都幾驚meet 唔到

收唔到poly acc

收到polyu EE

Me too

巴打，你都會收到
咪咁灰就算冇AIS，仲有其他
ppp 同 history 啊

你GPA幾多

你收之前係冇左edit?

Me three

我都係， 利申 year2 cgpa3.83 dse 19分

你GPA又幾多

其實科科轉status 時間唔同
仲有in得正正常常 中上左右la

3.78

有冇巴打收到polyu EE year one offer?

唔駛sad住
派左offer一定會有人上嚟講
冇人講好可能係未派

咁如果冇interview都轉咗,就咪即係自求多福

究竟poly nursing有無派到姐有無人收到啊？！收到同我講聲吖求下你

4

我year1

senior 定yr 1?

好想繼續讀落去，希望會轉waiting list

感謝三不管服RX哥

你係咪仲寫住 application being considered?

同問加一，不過城大中歷今年冇interview 啵

如果冇retake 冇爆credit
Award = cgpa

成績好差？

屌 咁都俾你撞到
話說個ser已經冇人玩

你係咪year1?

Yes

我報左cde 都係咁

有冇巴打收PolyU SPA/City PPP Offer
大約幾多GPA? Thanks

我地會城大見到對方嘅

朝早沒有了edit

收到mental nurse conditional offer, nursing好似4月尾

係咪真架 我已經開始頹了

好啊我地一定一定一定係城大見到大家

無。但我見有人填咗收到

你有沒telegram不如做個fd
我地好大機會係同學

是打GPA幾多

絲

有冇人知poly acct senior entry大約收幾多個 等到灰

Cgpa3.5

真心 個時張紙都寫late April 加油油

First/second choice ?

其實吾要我可吾可以直接話我知 甘樣無了期甘等好折磨

多謝你啊

First choice

我都係
今鋪得米煩少好多野

有冇ching已經收到polyu biotech嘅offer

邊間CC咩major

BU 中文新聞 我求下你俾個n手飯offer 我la

Senior 派左好耐

咁junior entry呢

Tg: cmsc522

今年City acct 其實有冇派過俾 asso year 1

polyu IS係咪已經冇啦

正常呀，見到你亂鳩殺人仲敢玩。而且新開後得一set木工具，冇錢，玩撚咩

可否預埋我，我都報咗ppp和history 想有人鼓勵下

巴打，你都得嫁。到時，大家係city相聚
希望大家都有ppp or history offer

Hkcc psycho

Ching yr1定yr2?

想問巴打cg幾多interview 好好？

收到polyu mech year3
conditonal 3.6
加油各位

我都等緊

Year2

Cgpa 3.5麻麻地啦

唔清楚anf會唔會有second round
有冇ching知poly anf yr 1收幾多個？

你嗰時係咩time slot in

點解會想city bu acct多過poly? acct唔係poly比個兩間出名咩？

邊間cc 3.7收到
咁多高過3.7反而收唔到

有冇人今日收到gscm

Ching你gpa幾多
我連interview都冇

師兄GPA幾多我連面試嘅機會都冇

之前都有同樣感受 加油啊Ching
其實依家時間都尚早唔好咁快灰心！ 大家同你一齊頂住㗎

聽日準備交bu留位費希望提交之前會收到poly /city/cu offer

英文冇3?

新post再問問有冇收到bimodal bilingual studies offer 嘅人

有冇巴絲8號 in 左 bu rpe之後有消息

Ys

有fd收到poly nursing senior offer

除非你 gpa高到可以直收offer
否則你依過時間仲冇interview就真係.......
加油努力la

上個post講話收到港大Area of interest嘅email嘅師兄係報咩科?

database 見人有city criminology offer了,我仲係under review。有冇其他人有，你地gap幾多

擔心到琴晚發惡夢
Offer god

ching你幾多gpa收到yr1 a&f offer

今日收到？
想問下係mental定general

HKU MECH出greeting email 係咪有機
定又係撚狗email

我都收到 我都好驚

Cgpa 接近3.5
英文有3
面試正常 有準備好去面
我都唔知我係咪叫差

senior?

City Im最後希望

係

我好明白 自己一心覺得有啲科水泡
入到機會好大啦
諗住普普通通求個安心啫
後來見住愈來愈多差過自己啲人有offer
自己一開始會話無所謂啦...
之後就會葡萄同怯 點解連水泡都冇
你要頂住 大家會支持你

巴打讀咩科吖？

+1 我gpa得3.5x , 分分鐘 meet 吾到offer

多謝你啊絲打
天道酬勤 我辛苦咗2年
自我安慰又好 我深信總會有成果嘅
各位加油 連登有愛

我唔係啊 我社科
正常而言 社科應該冇咁大競爭
但我都咁大壓力
更何況巴打你讀商科呢 競爭仲大
所以我明白你壓力㗎 巴打加油

幾時收到架？gpa？邊間？

mental無year3 entry

岩啊... 分數只係入場卷 interview 表現先係重點

巴打入咗咩科

Poly offer god

itc既朋友仔記得最遲今日交$5000留位費，交完之後要畀兩日時間polyu回應返你係咪成功交咗，$5000真係好少錢黎，唔好再等其他offer而等最後嗰日先交，到時miss咗offer仲唔抵

想問下之前仲有無edit制

3月7

Bu acct senior entry 出左未！

有offer了

嚇死 以為派咗2nd round
3月7係派最高分嗰批
btw 多謝絲打資訊

想問8號in左宗哲既巴絲有消息未

商科

learn more about HKU都出埋
有冇人收到email之後有offer架

有learn more好快就有㗎啦

一個同你日日check email睇連登諗幾時有offer既人
佢突然有offer果刻
我好似失戀咁
好似比人遺棄咗咁
都唔知幾時先會有offer
雖然我報啲科都係遲出offer
但已經等到心累
好怕什麼都沒有。。
有無同路人

圍爐取暖

一樣senior hku mech

收咁多個

你讀咩科呀

放心啦，我都係in poly mgt
個部門同我講，11 april 先會進一步派offer
不過我應該都係冇offer lainterview衰左

bu geog 幾時出

好似11 April

Poly係咪唔收你都會繼續application being considered?

Bu acct幾時出
City acct有無可能再出，我好想同朋友讀同一間...

poly交左留位費會有email confirm?

邊個on9仔咁得閒逐個留言負皮

Poly Mech Senior 一年收幾多non jupas?

官網寫15個senior year places 但如果其他department 有non jupas 位剩 mech會攞一啲位派俾人

In左4科，開連登個個都有晒果幾科既offer
但我冇gpa又唔差，天呀

我都係22號
冇edit制啫收皮？

星期二睇edit制，星期四收offer

我仲有edit制

同自己講未到最後都唔可以絕望
我都係靠呢句撐住自己
加油！

我都有

不要輕言放棄

分批定一次過出😔😔

我都係咁

有冇check下email?

有無人知ais通常幾時先派offer

Poly ATE offer god

死啦 真on9 我填錯資料 更加冇機會入

Poly acct派到幾時

資料變左後補入

真咩 poly?

其實如果啲n手飯會唔會睇埋你sem4 up既gpa

GPA?

係呀 變左「additional choice」入返名單
自己真on9

poly一次過出 識親啲人都收到

原來收咁少
hkcc 點搞到88%

有冇ching收到bu/poly acc senior offer?
cap圖出來睇下
我冇收到,仲有edit制,系咪玩完?

升學率88%冇話升ugc 88%

計埋speed

唔好引我笑啦
瞓醒未

要睇吓咩科㗎 如果好似巴打你咁講就好

city criminology係咪派曬offer啦

poly property 仲唔in

city offer god

Hkcc 2018 大約20%畢業生入poly,算唔算多

有無收到city criminology嘅巴打講下gpa幾多

查返上年hkcc engine 計埋speed 得111個人有offer

有無人city 中文 轉左under review
係咪代表無機啦（無interview

City中文今年冇interview

City Criminlogy Year 3 出左？

我知道阿
無interview 既情況下轉左under review
係咪姐係收得皮
之前見人地已經收到city中文offer

有冇人收到lingu bba interview
利申 : early round

收到hku個兩封email(learn more about hku) 係咪即係有offer

應該喺好快就有

Huh city criminology 有offer???
收唔到風有人有

Thx ching

我得一封thank you係唔係100%冇offer啦？

我interview 都in到一舊屎
多謝您呀 起碼有人問過幾時派 有個死心deadline都好

唔好放棄呀！
機會總會到來
我喺孤身上路 更加明個種感覺

最慘喺辛辛苦苦讀完兩年先知呢個事實...
見好多gpa低過自己但hkcc 嘅收到offer
自己真喺孤兒仔

收到City AIS senior entry offer 了

Hkcc競爭大過其他cc好多
而且你認真睇下數據就知佢係鳩up

cgpa幾多?

你再睇下其他cc嘅數據
你就知hkcc係後門之中嘅後門

應該係

ching係data base SW 果個?

Polyu 星期四一次過出哂啦

未報database

介唔介意講埋邊間CC 同埋讀緊咩programme

恭喜你先 不過3.8社科應該要咩有咩

想問bu isem有無人拎咗offer

邊科?

Mech

想問下有冇人收到 bu Econ offer

Ais as2 已派 會放出來，各位加油。

我hkcc同cccu都讀過
感受到hkcc係難高gpa過cccu
高風險高回報啫
冇必要咁酸

絲打gpa幾多

終於出AIS了 不過今年好似已經早左

想要

我想知係咪冇果2封 = 冇offer?

gpa?

唔喺話要酸其他人
只喺讀緊個間真喺孤兒仔
孤得嚟仲要唔拉curve
好心酸就真 想搵個戰友都無 孤身上路

我就死咗個心先，費事抱有一絲希望，最後落空
11-12 April 好似派second round

AIS 今年收咁高既

Ais year3 offer
Hkbucie 3.76/4
有PPP既話會放
大家加油

Ais收到同hku差唔多咁濟

Ais 第一輪個分夠報全部社科
City 係咪玩嘢

借ac問
要Polyu fashion and textile 定 cityu chem?

但係一科係商科，一科係理科嚟㗎喎

吾城香港新一大

應該係入左waiting list ?

你報左咩科?

其實係咪我問題，city acct second in 之後一直冇反應，但bu in 完一個星期後收 direct offer, poly in完兩個星期都俾conditional offer 我, 究竟係邊個問題，定係city 想派完 jupas 再出 year1 offer?

有冇interview過?

想問下收到ais既各位 cgpa幾多？

有啊 上個月頭

有冇人有bu biotech 消息

收到ais year 3 offer
hkcc cgpa 3.7x， Ielts 6.0，DSE 20
真心講句，讀asso兩年絕對唔算輕鬆，希望大家都可以收到offer！

讀AA2

有無人收到Bu environmental science offer

爸打咁高入唔到history?

UST BM offer god

無俾offer我😂，唔知係咪因為我一開始報d資料upload嗮係AIS個到🤔，不過今年d人好似gpa普遍都高左？唔知係咪我錯覺

得6.5仲報英文做咩

恭喜巴打

Hku mech似跟in次序派（假希望）
頭輪是咪2月in

想問poly first choice比左conditional offer你
Second choice仲會唔會派offer

Poly好似唔會

Thanks

AIS收得咁高，點入
City 啊

Same Mech 2月18 Interview

想問報左cityu chinese and history 嘅巴絲
你地個status 係咪轉哂做under review?

我3月中

我諗依家按CGPA派姐，應該大把GPA高既ching會案offer , 等二手飯。

棄*

我都係3月中啵

poly itc啱啱冇咗edit平時唔係星期二冇嘅咩？

我想問poly mech係咪已經派曬offer？

year1？

我想問吓係咪收到ais嘅，手頭上係咪都冇其他由城大人院發出嘅offer?

希望有ppp offer

未有

你幾時in

即喺已經派過？

係咪year 1？

冇掛

linguistics, translation同ais都有 city每科獨立睇

City on撚9
Ais自己親生仔唔派 有朋友3.9英文有4 都冇offer
派晒比其他cc jm9
利申讀緊cccu冇聽過身邊任何一個人收到city offer

你睇埋有幾多人入學先啦咁你就知呢兩年間quit咗幾多人

我yr3,尋日轉左under review
係咪代表冇機，有冇人係寫住waiting list？

咁又唔畀我……

有真係喊出黎

有冇人知如果學校網既non-jupas寫話只收2x個學生
實際上係咪真係只係收2x個？
有冇機會多d？定咁多人in都係收得2x個？

係咪走左3成人？

我都有諗過可能1grp入面只係收得一個...

gpa唔夠呀我

city mgt派曬offer,但都未有interview status轉咗under review ，係咪冇機啦？

想問如果冇interview 但轉咗做under review ，咁都有機？

仲要3150人畢業2705人回覆。
統計學分析認爲唔做問卷既人一般係因為唔想做，原因很簡單，無offer做你老母咩？

我都係 等得好辛苦

有冇人知bu創寫幾時派offer

City under review 左係咩意思啊

我都係 見住個frd收到 然後會想這些機會什麼時候屬於我

BU translation既conditional offer有3.0又有3.6 同一科竟然會差咁多

我大一和大三都有報，但者under view

請問師兄gpa係咪大過或者等於3.78?
因為我收唔到，都係3.7幾。

我見chp好小人 好多都係public health

你果日冇public health人一齊in咩

Senior year entry啊
係咪冇機啦？

好多人都轉左啦

Ching都轉左under review?

根本冇人係冇轉到

有冇人轉左waiting list?

我個fd低過你都收到

City crimin, Ais, ppp轉曬under review

city acct 冇interview 直接轉咗under review
前路係點

師兄，咁你frd有冇收到其他城大offer?佢低過3.7?………城大搞乜鬼??

有冇人有Bu/City/Poly Cs/Computing既消息
依加等極都冇offer真係讀到好撚灰阿
Fyp同Group既人又Hea做野
好怕sem5出左成績同人比下去收唔到offer

3.7 佢都有幾個offer了 你邊間cc

同你一樣

你社科? 我地語文科都收到wo

我語文科，同你一樣，勿相認。

history今年收好高？

睇果勢係啦

你有冇打personal statement上ais?

巴打

睇database仲以為3.1/2可以收到 不過今年唔得

有冇人知道CityU Cm 幾時派offer
暫時個status 係under view

Under review

year 1 我諗出咗

聽天由命

大家平心靜氣等 捱埋最後個sem
而且bu cu都未派 搏下入bu仲好

我記得一開始係收左五千幾六千人

有冇手足係報cultural heritage DSE英文有3但收唔到

唔知呀...

有冇人收到poly investment science offer?

算la

你英文有3但無？

只要你有交報名費
就遲早會轉under review

其實冇interview都有機會有offer
但首先你要係爆4收direct offer嗰一批

但如果唔係
而你去到依一刻都冇interview
我諗你最好去考慮其他院校會好D

如果你真係想入cityu嗰一科
咁你可以需要gap year

Hkcc唯一一度比cccu好就係 拎C加 甚至B都可以 retake
容易比D失手既人重生

屌班cc仔日日reu唱k仲好意思話競爭大
係人都知你哋學店派grade 可以咁多人爆4 真係未見過人讀cc唔過3
過3已經有poly送水泡科offer

無限讀讀到有A

呢種玩法咪個個都最後爆曬4

識人拎b唔滿意都去retake
成個summer淨係攻一科 點唔A

樓上講到咁直接 連登咁多cc仔驚會玻璃心

其實呢樣係真事？
我唔熟cc 嘅policy

B range係可以retake
如果有心的話係可以無限刷直到有A
何況hkcc仲要有暑sem

記得太空係D/F先可以retake

我都記得係

樓上講嘢一睇就知邊個係玻璃心
完全係發晦氣搵嘢賴
survivorship bias典範

Hkcc更稱心 交咗學費就安心

事實上cc班人日日ig sc po story瘋狂reu唱k 鳩下鳩下過3就有poly水泡 呢樣無得抵賴

每隔幾個post就會有其他cc出黎屌同一件事
相煎何太急
講retake制度 有料既都唔會諗retake啦 同班要retake人比 都大概知道係咩底

我已經廢事覆佢地
酸到

好能酸邊似你哋有得讀HKCC咁威

睇個樣係水泡都無 搵唔到嘢賴 又唔認自己無料 所以又黎發晦氣

樓上尊貴嘅hkcc學生不願回應？

人地有得retake係因為cc競爭力大

望住太空班名校仔讀英文得b range就覺得佢地揀錯學校讀cc就可以重刷啦

講咁多做乜鳩，咪又係asso。nonjupas個玩法就係咁黑暗。你接受唔到咪去retake dse囉就係咁簡單與其怨天怨地不如諗下點增強自己嘅競爭力仲好啦

五十步笑百步

asso噉易都唔掂，叫佢哋retake dse同叫佢哋去死有乜分別

收皮都有

Lag機覆左咁多次 唔好意思

講non-jupas就non-jupas啦，要狗咬狗就自己出去開po嘈

後門狗互咬大戰round one
HKCC vs HKUspace

痴線，又冇人焗尻你讀任何一間，自己個間真係咁差既又唔做哂research先報？

同問
好想要city acct offer

ching year 2？

CITY computer and data engineering 無in但轉咗under review ，係唔係代表有機會？

報左，我有3有offer
btw佢會一日唔同時間出 再等下啦

真架？wtf

見到city 電子工程仲未有消息真心好大壓力

Bu acct 出左offer

B range 大家都係3.3左右，但計4.0總分已經屌打CCCU 唔好同我講咩啲grade高風險高回報，智力正常加勤力點都會係B range 以上

不過non jupas 本身就係一個唔公平嘅遊戲大家都係接受現實啦

唉，都係既，怪就怪自己冇你地咁醒，識報hkcc

隔離飯香

叫Bucie孤兒仔情何以堪

咁多藉口

有 佢強制咗全部科都用同一篇

我冇打上ais。personal statement 嗰欄係空。但佢唔畀我，又唔unsuccessful我。你手頭上其他offer過咗deadline未?

reject哂 不過第一科嘅deadline係8號

咁我明明哋。因為我揸住嗰個未dead,又冇reject。

都係
希望大家快d 上岸就好

自己問題啫 我個fd太空
DSE13分入 英文得3 英文好似A- 最差B+

輸波賴地硬？

應該唔關事 city寫可以多過一個offer 每科獨立睇 就算交左錢都可以唔另外收費轉去另一個offer 可能係係你冇寫personal statement city好似唔係optional

兩個星期前in完city
今日睇返statement由interview(application submitted)
轉咗做interview
有冇人都係咁

應該唔關personal statement事。根本冇人睇。

無去in都係咁
我諗係正常

有同冇既分別掛 你連寫都冇寫

報左city兩科bba，in曬之後轉曬under review好驚連waiting list都冇

有冇人yr1 既bu second choice有消息

我英文lv2 有A range又點計先
利申:space

Cls hkcc咁撚好又唔過去讀

你冇寫到已經有好大分別
幾百字都唔寫

每次飲茶
親戚問我讀邊間大學
我都話讀港大威到

咁辛苦答下non jupas答題
解答cityu lu D程序問題
知道你地未上岸 好緊張
所以特登上黎開解你地

到頭來俾人屌母校
做好人真係冇好報
都係潛水溫final exam算

巴打唔洗咁灰心

final加油巴打
希望繼續做你師弟

巴打city咩科

ching gpa?

gpa 3.8 一科offer也沒有
係咪應該去讀bu cie/ speed了？

我都under review

想問city social work as1 出咗offer未

Same

咩科

City sw出咗offer啦！

你一科水泡都冇報？
識人真係3.8 speed，因為佢all in 一科，仲要最後冇offer

有冇人知cityu ACE既消息？

我想問下bu admission 係咪要親自去bu 做登記...

但我見啲人佢地全部asso都係讀sw 應該係as2? 我in果時全部人都唔係讀sw 係in as1 所以想知as1出咗未

你in幾點?

打錯 你in幾號

點解唔gap year 一年?

3.8又係speed
2.0又係speed
咁佢讀個3.8做咩

management

報左城大水泡科 但係interview都無派過黎

想問下收到bu acc既人係in幾號

cu fine arts offer god

3月13號

im?

話唔想浪費一年喎，本身佢已經大同屆幾年
嗰陣黎住city 商科收硬自己，省返啲錢唔洗報其他
點知

紅日都開咩?

[url]星期一[/url]

真?

interview果時有人問左
in完後一個星期

加油 巴打

所以其實dse同asso英文既grade唔一定成正比
知幾個名校妹都係得b 睇你好無彩同努唔努力
英文lv5可以得A- 人地lv2又都可以拎A+

不過校內英文grade就算啦 ielts個分先重要

其實如果非三大 其他五大重唔重視iielts分？

重視！真係建議點都要考 好似city某啲科都一定要有ielts 例如mkt要有6.5先可以interview
有啲科有7直接出offer

我想入poly

poly offer god

其實三大係邊三間？
KongU UST 仲有邊間？

Cityu

屌，2019年仲有人唔知我城已經係三大

覺得自己已經無乜希望...
呢兩年自問好努力讀書 讀左個3.85返黎
其實講真比起其他巴打絲打 呢個分已經唔係叫高 但係自問真係有付出過
每一次既asm project 都有全心全意投入
點知 眼見其他人 高分過自己既 低分過自己既 都已經陸續有柯化
我就報左好多都無 到底係我簡既科有問題 定係我interview表現實在未如理想呢？
唔通佢真係因為見我dse得13分所以唔俾我入？無考ielts唔通真係有咁大影響嗎？
之前收到poly mgt interview真係好開心 因為身邊既人都話唔係個個都有得in架 話我好叻呀 但係我心諗咁又點
nonju收得20個人 幾時輪到我
心好撚累呀

噉高質就唔使讀asso la已經要走後門，仲要狗咬狗

ching唔好放棄 offer黎緊架啦 一定會有回報
祝你成功讀到poly 3.8都應該夠 佢地做野慢姐
你仲有無報其他大學?

我報左bu但唔收
city水泡科又無得interview
等緊poly消息但覺得無乜希望
諗緊係咪要報topup了..
好灰 真係好灰 但無野可以做到..

考ielts?

3.7都冇得in係咪正常。。。

ching咁你快d報返ielts考個6.5返黎啦
每個星期都有得考

有冇人收到bu year 1文院offer?

City mgt有冇in

我無報到呀 city報左科social science同media 但under review

收到AIS offer thanks offer god

介唔介意講幾多gpa

我都報左Bu hrm 冇offer

Same DSE 13分 一個offer 都冇ha

你有冇報其他u mgt呀咁

Bu點同你講？

唔通真係睇dse

無email收到呀.. 但身邊朋友offer已收

你哋知唔知邊間U senior entry可以住hall？我知lingu一定可以

點解答CITY咁多負評?

Same 3.8x
Dse2無ielts
暫時一個offer都無
準備自殺

點解我地咁似... 你有咩打算？

有冇人收過city computational finance 既offer

3.8其實已經算高，報city Banl/ IM early round 基本上唔洗in等收offer

但係而家報就已經太遲了

Banl好似要英文3 level2都唔考ielts

英文level3左 見身邊d人 lev3都有offer就無考

你報左city啲咩呀 3.8點會收唔到
early round im 3.5都direct啦

有報im 但佢連interview都唔俾我
仲報左社科 但佢未派offer 唔知有冇機

想問下Bu accept offer，係咪睇嗰個PDF就得，即係交完錢再去bu度confirm? 因為佢本身個admission page係冇一個位可以Accept Offer

GPA 3.7
IELTS 6
DSE13分
City 3科得1科in 我，得waitlist
City mgt mkt Poly mkt 全部唔in我
黎緊得返最後一個interview

見到你同我咁似，真係好心酸，原來唔係得自己一個面對緊咁強差人意嘅結果，我仲要低gpa 過你，但本來自己好廢，再讀asso 讀到有可以同人競爭下嘅條件，真係自問盡咗最大努力都係想有個認同姐

英文有3又3.8
唔怕啦 一定有嘅
等多陣啦

星期一先出 offer 好難捱

未聽過有人3.8都無得in im喎 3.4以上都有
你係咪system入漏左啲嘢啊

加油呀

有冇year1嘅已經收到city cs offer

有 都係未有offer

讀商科英文差嘅話或者冇ielts唔係預咗冇offer咩 人地都寫明哂啲條件 你知自己唔夠條件又唔去補 想側側膊碌入u 衰咗就上嚟叫春有乜用 不如反省下點解一開始唔做齊啲嘢

想問巴打你宗哲個邊status 仲係冇變？

收到邊科

Ielts真係好重要dse分絕對唔關事

有冇人有bu commu year1 interview/offer?

會唔會係interview問題？
高分不代表識present自己 show唔到個passion etc
你都識講 比你高分嘅大有人在

可能好快到你呢
但你都要理解nonjupas就係咁唔透明、存在好多變數

其實照咁睇
係咪姐係話interview 個堆仲未出？

有無巴絲收到poly acct/ a&f offer?

星期四派左啦 仲講緊？

邊個offer先？senior entry acct定a&f

未啊 問下有無幸運兒

應該係 不過我估好多收到第一round offer既都係當水泡會decline哂 deadline已經過左一個月到 所以應該差唔多會由3.4開始順住派

我都問過 冇人理😭我冇收到interview 但office話已經派左

寫到明要考ielts 自己唔去考又要叫春

2個都派哂啦

有無人gap year報im但無收到電話 見有人收到但我無 係咪已經唔考慮我啦

Yr 1 anf

佢講咗佢英文有3先冇考ielts喎

你報early round定main round?

啲人入唔到三大之一嘅city，葡萄人咪負皮囉

應該main round 啦，依家點會仲early round

我見3.3x 都直收conditional
有位淨既應該派比in得好個d?

呢層唔清楚 不過聽朋友講 今年in得好hea下 所以估係跟gdp派

咁死得啦
本身in個堆 gpa唔算高

其實你gpa高&interview 好根本唔使驚冇offer
我英文2左冇考ielts 咪一樣有offer
已經有city finance, banl 同im, bu hrm 嘅offer
四個offer conditional requirements 都唔使我考ielts
依家等緊poly mgt offer

有冇人同我一樣收到poly acct ge yr1 conditional offer 反而好驚 meet唔到，明明今個 sem只不過要有 3. 5

Ching city 報early round？

佢上年admission score好似都係3.18 最過個年3.2x 高過3.2我唸都ok嘅

yes

3.18指最低入個個？
但我見個上年mean係3.33既

main round 出左offer了?

Senior +1

Senior +2

2017個mean係3.15 3.33係成個文學院既mean

2018年wo
唔係3.33咩 定係我睇錯

main

DSE 11分 有3個OFFER😂

有冇人收到BU CS offer?
有冇人收到Poly computing offer?

我搞錯 冇留意到2018 不過佢個分時高時低 好難講 要d運

如果而家先報city biomedical science (year1)會唔會太遲?

我想問poly 係咪就咁咁揀accept offer，然後再俾錢就ok?

當我冇問過好似過哂deadline

恭喜你上岸

假膠

派左offer了？

三大笑話😂

狗眼看人低？
唔抵得我11分有offer

Poly Computing Ching 收到interview?

City CS 有無人有消息

應該未？聽收到電話既ching講話問gap year d野

有無ching 收到ust engine year 1

幾時收到?

我early round
應該係11月報
2月收到email通知application status has changed

Ching Gpa幾多

Condition 3.3?

太空系爆4
Conditional offer cGPA 3.3同埋English requirement

你main定late round?

我main round

Fashion and textile (technology)

2科都係水泡科
不用分得那麼細

Ummm 其實你聽到我咁問，都知揀邊個

有無人收到BU biotechnology offer

想知cu社科除左12月批政政仲派左d咩
社科狗等到心淡
同埋有冇師兄知cu社科通常幾時派

有冇人知poly acct yr1 通常會派幾多個位架

上個月19號in完poly acct
身邊朋友都收到conditional offer
真心好灰 可能我interview太差啦
但係poly acct有冇可能再派conditional offer

多謝你啊同學！見到你留言先知原來bu要親身去comfirm,仲諗住星期一夜晚等吾到其他offer先比錢。

我都有報anf 但係咩都冇。。。

.0. ... 只是不懂所以問問

收到poly 但收不到 city...

你救左我一命ar！
順便提下其他同學吾好好似我咁，收到offer就變成傻仔一個。要睇清楚點收offer ar !

你有city? 咩cc

吾你老母呀

acct

Gender studies Gerontology Psycho Cultural studies 都有識人/聽過人有offer

希望係啦 唔知poly係一次派哂定分幾次派

year 1

加油！

你gpa幾多？

4以上

希望下星期再派啦 我得個3.8

gpa高都冇咩用
識得朋友收到conditional offer個gpa都低過我
可能poly都睇重interview

你個friend又係yr1?

我都想知a&f

有無人知poly imt出咗offer未

有冇人收左polyu spa offer ? 3.7 都未有，有冇搞錯呀

有冇人收到poly mgt year1 offer？
好撚想要呀

社科狗等到心都淡呢個係真
間間出都慢撚個隻狗咁

同你差唔多分都係冇offer
但見到啲3.5就有offer

有bu中研但真係好想讀poly

不是你呢？

No.
That’s why I’m asking

3月12

Chibg year 幾，我year1 咩都收唔一弓

3月12嗰批已經派左

我都係ching你邊兩科
介唔介意講下gpa幾多？

cityu under review

，我Year1

no offer

City Im派未

好似下星期

有冇人收到POLY Data Science/ Investment Science Interview/Offer?

poly mgt下星期就派

offer god

你又知？

有冇人冇交過任何reference letter都收到offer
我同人講我冇搵人寫reference letter 之後佢話唔怪得你冇offer啦咁

Offer god🙏

You 爆4？

一封都無

好似三大先睇

有冇人收到cityu ee offer

你幾時in左?

cu soci派咗啦

3.94

Yr1就唔清楚啦 祝你有offer la

已放mc offer 接實

每日就係等等等offer

我地個名咁似

同是天涯淪落人

點解有個fd city system engine 12月無in就出左offer
但我呢幾日先轉去under review

明明我cgpa高過佢

Thx

我報咗data science但連interview都無

想問下cityu個application result由application submitted轉咗做under review即係點我嗰科無interview的

即係話你知佢地做緊野

話你知睇緊application form
冇咩特別意思

咁你係收到咩u嘅offer?

唔該巴打 希望係咁啦

Poly acct
bu acct

Offer god

師兄GPA幾多呀~

有揾人寫 但係佢未交
已有offer

我 我冇up過上去都有offer

3.26

報咗investment Science
3.4x 完全無消息

其實有啲後悔報依科 first choice

身邊好多frd同我差唔多成績去報其他科一早有offer
依科連interview 都無

其實hku beng收緊幾多gpa聽talk話3.6 up就有依家好似得3.8up先有。。。

Year 2 Space 3.7 依家仲未有hku大電 interview ,poly 派左又冇我份，依家好驚冇大學收，offer 咩都冇点算好？
請問有冇人收到Hku EE offer or interview ？
利申，仲等更city 電子offer

大電2月既時候一早派咗interview啦 first round offer 都派完啦

翻大陸讀囉

有冇人收到cu ns main round 嘅offer?

返大灣區發展

我3.6,我見依科average唔高又有興趣所以報,但我IN個陣問左兩個人,係我前後IN個兩個,都有3.6UP擺First choice..

殘體狗

想問有冇人已經收到中大歷史offer🙏🏻

有Fd收到啦。

介唔介意講下佢GPA幾多
同埋幾時收到

想問有冇人已經收到bu hrm year 1 offer淨係見year 3出左

有冇人有cityu IE,ECE,CDE offer ???

ching你asso功課都要請槍，入到hku要使幾多錢做功課

1月28已經出咗啦

其實唔覺得請槍好可恥嘅咩

你year幾先據我所知year 1有人爆4連in都冇得in，有人就爆4in完冇消息

你 early round報定main round報

咁放sem4 gpa仲要唔要up上去搏有機會比佢睇到

都話明要最update個gpa
你唔up人地咪當你放棄

其實bu econ offer 係唔係會分幾次派?

想問下bu social work出咗offer未？

好早下Wo around 1-2月
學霸級GPA 有Full Cert

咁L多人等嘅

各位有full cert？
我都等緊 但dse2左 又無ielts

Dse 都係2 但有考ielts

HKU CITYU
IM OFFER GOD

出錯po 唔好意思
祝大家有offer

你有無interview

in左都係未有offer

無人話過一輪出晒

IM 有好多輪

之前報咗Hku late round
有冇ching都有報
雖然我都知機會好微

Late都唔關事除非真喺好遲je

有呀 希望一齊有offer啦

CITY FINANCE幾時肯出interview

有冇風收到話會幾時派

BU Animation/Film嗰面出左offer未?

In完仲未有消息

有interview , 未有offer ..
你地有offer ?

City as1同2係唔係英文2咗都入到？冇考ielts

大家咁話不過佢係有留位俾late round定係main round收夠人就唔會再理late round？

係，as1 同 as2視乎學校覺得你課程嘅銜接程度去決定，如果你好多科係asso冇讀過佢就會叫你as1 讀多一年補番

Thx巴打

Yes 2月已出

收到ibba interview

acct mkt
sem1 3.7X

要睇你報咩科

Ching full cert?

有無ching CU Engineering interview完之後隔左幾耐收到通知

PPP

PPP仲未出

有冇ching仲收到city acct offer

我個status仲係 application being considered係咪即係可以放棄架啦？😔

Edit god

師兄year1定year2?

你4號in?

我late同main同時in之後仲快過早in過我嘅main round有offer

我報中歷

唔該曬巴打
希望我到時啲英文唔好死得太慘

巴打想問下你咩科同GPA幾多啊

商科點都要睇英文架 快d考返ielts啦

engine, year 1, 太空4.3

你個邏輯唔啱喎 多deadline 淨係未dead/啱啱dead department過左deadline先會改功課同忙㗎嘛 按慣例 改功課又改幾個星期 咁咪姐係e個星期係最有時間處理我地班後門狗

CU MAE late round 有written test + interview, 我main round 做完written test 到而家都未有得in, 係咪已經收左皮

其實大學系咪吾睇sem4架，努力左一年半，依家溫緊midterm真係好攰，已經冇動力了。

出左啦Wo （politics and public management)
housing

Second
First pacc

Yr2

25

師妹你dse幾分

低過你少少

收到ibba interview🙋🏻‍♂️

有人9點 我12點

HKU MECH派offer了

妳gpa幾多

city ppp yr1係咪仲未有消息

你地打去問poly offer 係打去department問定general office？

4.1

year 1hku engine 終於有得in la

淨係出左housing?

你個名冇改錯

Ching gpa幾多？

我都系咁...

status 轉做interview ，咁仲有無機?

有冇人試過email polyu department 問係唔係係waiting list ?

3.57

又吾又系，唔撚識字呀

我都係高你少少 你interview個時覺得in成點？

咁遲都有ching gdp

Ching space student?

HKCC

Cgpa 係咪爆4？

其實我個program同呢科關連唔係好大 所以應該都可能冇咩機🤦🏻‍♂️

我覺得佢想睇你數學多過GPA因為之前in個個都會問以前有無讀過m1 m2,識唔識 calculus

Ching year幾入

一樣gpa in 都無得in

Year of study 同埋 Year of entry 都係3
咁其實係讀幾年?

Conditional offer cgpa 3.6?

我自己10/12 考完written test
3/1 interview
4/1有offer
conditional offer 3.35 year 2 entry
可能你考得太差
希望幫到你

比year 3你
你要讀返year 2 d courses 點都係3年

city social science無聲氣

我識好多人低過都有得in喎

巴打有無聽過入yr1 會唔會有interview / 幾時派offer?

EdUHK Offer God我求下你賜個中史offer 我啦我求下你可以大發慈悲

有冇同路人in完HKU 6963咩消息都冇 係咪議員鳥

Poly spa interview 完 冇聲冇氣...

Ching in幾號

26號 遲我in既人都收到 咩都冇了

我in 21都冇

3月21有6963in? CS department? 一齊加油巴打 希望等到n手飯啦

year 1就咁interview 就有
但係個written test 考得差真係可以收皮
我有d fd都係考得差之後冇interview

Poly marketing岀左offer未？

星四出

要等幾耐
City criminology AIS PPP housing 一d聲氣都冇 有冇咁痴線

咁你要唔要mae offer?

我in CS
有Ching in 19都收到offer
冇啦冇啦 去IFC交左留位費先啦
廢事連天台都冇位比你

998

999

1000